大量風向撚話poly 難守所以唔好守

屌你老母話難就唔撚做係咪當大學生係condom呀？
人地幫你塞紅隧依家俾人圍要人你就話不了
求下你地增援 一失大學後果好嚴重
無咗poly 以後唔會塞到紅隧
求下你地幫下poly！

推

poly塞到紅隧係重地

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

無咗poly 以後都塞唔到紅隧

推！救poly

Poly 校園同hall 好遠
人多學生先安全

入去幫拖

理大需要以下物資:
豬咀
罐
雙filter
隔熱手套
反光紙
白電油
遮

push

PU係塞紅隧

pish

係叫唔好死守呀
不受傷不被捕呀
開返咪開返
封多左冇左幾十手足值得咩
唔好死守
一定要有退路
去到守唔到一定要走

中大支援可嗎，好似五六個站到